點解失憶嘅人會識字同講嘢？

選擇性失憶？？

唔記得喺邊度睇過話身體習慣咗嘅嘢唔會咁易唔記得 好似你識游水咁，唔會話失憶就唔識游 唔知係唔係咁 求指教

記憶都分好多種

想知好耐

我諗好似電腦咁，洗完機都仲有基本機能掛

已成為本能？！

啱啱個sem上完intro psy 教過